[爆料] 高登五毛根本就係ADMIN之一

華山派麻鬼鬼大家應該都見慣啦
有時扮假膠 有時扮熱狗 間中扮青政
最鍾意挑起兩邊鬥爭

仲有佢個分身撩陰腿 之前半夜三點都會準時合作互推
試過見佢換錯分身幾次 亦都冇被bam

但除此之外 最唔尋常嘅就係佢每日貼文數目

平常人根本冇可能有時間同埋精力開咁多個主題 所以基本上已經可以肯定佢係職業會員

最出奇嘅係一個冚家剷五毛 竟然在高登官方Facebook多次被精選 話佢同林早洩無關係都無人信啦

有新發現會繼續爆料 開明自由嘅LIHK萬歲

仲係CK fans#

唔出其好多論壇都有

廢土咁有錢 買通啲論壇唔出奇

有時會扮中箭fans開地圖炮屌曬青狗同熱狗

10年前做過鄉土見習板主
知道佢後面幾商業化之後冇做 冇錢收仲要幫佢宣傳微信

同埋嗰班admin全部紅底 係冇收錢都鍾意中國嗰種
特別係辟易

高登有堆account 長期24小時不停開post 回post

戇鳩少陣啦

返高登講啦
係lihkg講第個foruk你醜唔醜

10年前邊有微信

條友似係多人共用一個account果種

返波台講啦
係時事台玩膠你醜唔醜 仲要串錯字

打錯左 五年前左右 同埋可能係微博 冇乜用大陸野唔識分

推!!!!!!!!

錯乜撚野
你鳩作有bug姐

10年前都冇微博

睇下搵唔搵得返舊pm

樓主群得洪非凡班人，都係鍾意作野果堆架啦

你都群開波台狗啦
又因人廢言

lm

IT狗要染紅先搵到食

呢度都開始有，我開軍事post，講美軍科技去到邊，中共幾廢。

有幾個會員接受唔到，質疑之餘，仲幾條友互相和應。

名已擇，會觀察一排

巴打比link ok?